前懲教主任涉強姦陌生醉娃 疑邊姦邊叫：我做CSD好大壓力

曾任職懲教主任的聯合醫院男護士，被指於去年9月11日清晨在蘭桂坊將陌生醉娃帶到九龍塘時鐘酒店強姦，被控一項強姦罪，案件今在高院開審。據事主向警方的口供指，當時她不斷表示不願性交，但被告不理會，並曾在強姦她時大叫：「我做CSD好大壓力」。

控方開案陳詞指，事主於案發日到蘭桂坊與朋友於不同酒吧飲酒跳舞消遣，至凌晨約6時半事主已醉得不能睜開眼，此時與事主不相識的被告蔡仲強（29歲）上前與事主接觸，事主不斷重覆指想回家，但被告最終帶事主乘的士到九龍塘的時鐘酒店。

控方指酒店女管房當日見事主醉醺醺，問被告是否仍然租房，被告稱是，女管房再問事主是否認識被告，惟事主未能回答。女管房於租房予兩人後，感到可疑於是要求抄下被告的身分證資料。

事主指在房內她不斷叫「唔好」，但仍遭被告強姦，並指被告曾大叫：「我做CSD好大壓力」。事主指她醉得無力反抗，後來睡著了，醒來後即通知朋友將她接走，同日下午報警。警方於去年9月21日將被告拘捕，警誡下他指事主同意性交。

做CSD好大壓力，強姦為減壓

新聞來源連結:

咁都唔駛強姦人架

關屌閪咩事,辛苦就可以犯罪?

做乜鳩？
懲教wor, 夾乜鳩呀
3乜鳩野d圖，痴撚左線

哦，咁又點

持平d講有時好難分d女欲拒還迎定扮下衿持既

我諗起

扣你五十分

你都好大壓力喎

Correctional Services Department
Combine services drawing
三個英文中一個字 叻仔

Correctional Services Department

做到一見到CSD三隻字就反射動作

返去揸的士會唔會無咁大壓力

冇架啦，做獄卒
返工既模式就係權威式溝通（即係冇溝通）
潛移默化咪出左倉都當其他人係犯、同事、下屬
結果咪搞成咁

成個POST都係痴線佬

唔撚想做csd啊

入到去咪又係畀人屌屎忽

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

唔好話做 睇都睇死人

勞

懲教都惡得耐，宜家返入去俾人調教返還債

癡撚曬線

力

幽默感依啲無得勉強

曾任職懲教主任的聯合醫院男護士？兩個field咁大轉變？

扣你50分？

Google 左 combine services drawing，好撚癲

做DSD都好大壓力

護士->懲教->護士

Dsd垃圾部門

我做csd好大壓力呀。。。。
屌呀。。。。屌呀

你

bs不嬲麻煩 下家位 俾幾多位你自己設計搞掂佢

大壓力去叫雞好過搞呢味啦

扣你50分
釘你牌 抄丫拿

變左engine post

欲拒還迎同扮衿持有咩分別
你想講欲拒還迎同真係唔想要？

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~
我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

有諗過讀完nursing都考懲教

Nursing Degree >CSD Officer >RN
CSD Officer prefer請有RN牌的人

有護士牌好似有分加

有護士牌考柳記好著數

I

鳩up，我做it夠大壓力，返工就係奴隸式溝通俾人呼喝。
潛移默化味當自己係狗。

事主指在房內她不斷叫「唔好」，但仍遭被告強姦，並指被告曾大叫：「我做CSD好大壓力」。事主指她醉得無力反抗，後來睡著了，醒來後即通知朋友將她接走，同日下午報警。警方於去年9月21日將被告拘捕，警誡下他指事主同意性交。

飲到咁醉係為咩

我屌你老母,你老母都叫唔好啦

戇鳩仔,迎你老母杏家產

叫你飲少兩杯班女權撚又出嚟嘈

下一個新聞主角

巴打們都好大壓力

呢個好笑

Ching sick ball

我痴撚左線都未做強姦犯啦

泥酔

奇怪之後兩三個嘅回覆都咁正常

間時鍾都唔錯喎，唔知邊間呢

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

點睇柳記到頭來都係要入冊

本年度最高質笑話

看犯可以有咩壓力

Bs就最無勢力 唉 夾csd真係辛苦
眼都花埋

利申ae仔

Combined Services Drawing 呀

叫叫下唔好訓著左

我做工程好大壓力

Bs夾野真係好煩 夾完人地又唔批

被告去lkf諗住有免費雞屌 點知見到條條仔都拎住件女轉場 自己到完哂場六點幾都係得左手同右手 梗係大壓力啦

咪撚咁真心啦屌

老實講句，裝都唔閪識裝，要留幾多位起手，做先做後工序都唔撚知，有乜csd好夾？

起碼唔好撞d on9野，例如燈盤中間唔好有sprinkler head

覺唔覺bw屌打bs

笑撚左
行伸見到CSD 諗到同一樣野

原來時鐘酒店啲管房會問咁撚多野

做完柳記做監躉

飲到咁醉就係想俾人姦，咁多位連登仔話係唔係

D臭西出黎莆都唔鍚身，抵撚你死呀

做乜嘢呀你？關bs咩事呢究竟？

扣你50分

高登巴打黎 之前出過post講佢quit csd入返醫院做rn

估唔到咁癲走去老強

你老母免費任試先生左你個仆街仔?

但佢依加係護士

真係好多痴線佬

瀨嘢又要查又盛仲阻住做生意啦

根本唔憂無客

做完懲教主任又做護士

人生贏家

平時玩得犯多，今舖

我家人識佢，做過同事
話佢一向喜愛夜蒲開，但估唔到今次出事

長輩同事一向讚佢乖仔有禮

點解仲租畀佢
仲要身為女人唔對路點可以間接做幫兇

明知條女有反抗都出租房間會上身架

假膠？

做 bs csd同狗無分別
好撚大壓力呀
屌你明唔明呀仆街

條女有鳩嫁

我老婆nursing同學黎，攪大左ex肚屈人落左佢，正人渣

胸即是shake

好想知條友入番之前自己做個間監獄會點

恭喜佢都嚟唔切

蘭桂芳

超高汁回覆

做到自己都入埋冊

你做CSD??

仲等我load左陣先明

洩慾工具

懷疑當時應該好暴力咁屌落去先發洩到
請留意下相關既AV

依家做bs真係多on9仔

佢好似無上連登

點解職員問唔出聲
飲到咁醉，女仔真是好蝕底

姨姨係我黎 但我無衰老強

咁佢姦人嗰陣仲做緊csd咩
quit左仲要嗌?

你老母臭閪小學雞

扣你五十分

你又衰乜

女人其實酒量可以好淺
可能兩罐啤酒就斷片

咁仲要飲?

有咩好問
個男既話識既會送佢返屋企個職員報警啊？

是

證明班毒撚鳩UP唔洗本錢

女權又會小9你，飲酒都唔比
叫你唔好飲醉姐...

唔係話男既冇責任，如果真係女女女就正仆黎
事後男既得到應有後果...但女既始終都比人...

衰太靚仔 俾女姦

鳩唔撚搭八

同囚

你識唔識佢

有拍過佢番工囉

我都第一時間諗起澳牛潮文

一份惡做嘅工做成嘅心理陰影面積唔係轉左工就可以減少
奉勸咁多位巴打，份工惡做早就做著

老蘭啲女畀人屌都要睇對象啦。

做過懲教主任既RN又點止一個，懲教主任流失率唔低。

巴打睇黎都好大壓力
唔好落老蘭搞囡囡呀

條女抵撚死

笑撚左

做左陣RN 再入CSD做主任 再出返黎做RN 仲要聯合

唔係佢就有假

果陣個巴打仲分享入返HA的歷程 話HA會計返佢之前年資 唔使重新跳point

不過入得紀律部隊都預左個人會顛顛地

根本紀律部隊先最冇紀律最冇操守

人地#115咪解釋左唔係佢囉

高登/連登又有個巴打本身係護士，轉行做懲教主任一排就辭職做返護士....
唔知係咪佢

屌住黎講嗌呢句野
有無諗到個畫面其實真係幾好笑

個正經post 俾班engine 騎劫左

其實條友都幾勁

又一個做工程做到痴Q左線
真係咪撚做工程

lm

呢d野都係等我答，一係入赤柱保護組，一係長住小欖同精神病人一齊。